我細佬DSE得2分

我第一日已經叫佢報fd，但佢話i 大唔收佢可以點做？屋企人已經好擔心但細佬仲hea緊

出黎捱一排佢會識諗

唔好理佢啦 你次次幫佢執手尾
佢唔會識得改

中學幫佢溫習已經成日溫到嘈交，但真係唔想佢死 冇諗過佢會考2分

點解可以得2分
gpa就話啫

英文1 數學1之後全U

其實 每科鳩做都起碼一分啦，加埋5分

咁你更加唔應該理佢 等佢出嚟社會
佢就會識得自己生性

會唔會去返工成問題
睇死佢都係屋企有屋企叫
自己繼續坐係屋企hea

坦白講,巴打你要做既野已經做晒
唯一要做既野就係等佢出黎社會做野捱下,佢自然就會明你點解要咁做
唔洗做地盤,做飲食佢就知道點解讀書係咁重要

英文有1好似FD都會收架喎
再唔係讀職專 讀一年上HD

我老豆已經介紹左份裝修叫佢去做， 我怕佢遲到已經特登起身叫佢，點知我一出門囗佢又訓

熄佢上網 唔好俾佢錢 我睇佢捱得幾耐

你細佬真係世界級

你細佬無救啦
你都盡哂力
俾佢自己出嚟捱下就知

唔好養佢
自然就識搵錢

你下下餵到埋口我都懶啦

Ive fd要有3分中英必計，毅進0分都可以讀

恒大歡迎你

問清楚佢想點
讀書就毅進/夜校
做野就去學門手藝

應該去匡智

毅進